林作：我知道打爆詹培忠，我會好爽。

作哥高質到，又撚緊忠生個名，勁似波台手足

撐林作即係撐你自己。

支持忠生一定係依附權貴嘅人，你冇資格撐民主。

喂…阿哥

林作發揮你ON9嘅潛力 撚鳩條富三代
上到台唔夠打都好 除佢褲等佢柒吓都好
你柒開唔怕

鍾培生都已經無再理林作

我真係打你呀

佢知道佢惹錯人。

：屌你老母！

撐生狗嘅一律當藍絲處理

詹培忠作大哥

些作勁癲

點解咁多人Search詹培忠?

詹培忠

林作根本冇野輸，有錢人都會驚痴線佬，愈多人討論林作就愈鐘意

條撚樣似有頭髮版BOB叔(林勝賓)

恕佢軟弱

林作係派膠子。

真鍾共開始想縮沙

拉啦

推

你班打手死全家

咪屈啦 作sir打拳都要眾籌 邊有錢請打手